有無人諗住星期一將wannacry放係公司？

到時就唔撚使做。

不誠實...

有仇報仇
要小心D就離唔撈既同事

要你拎埋番屋企做

公司SERVER日日BACKUP

向好既方面諗
可能公司server都一早中左招呢
死server咪一樣開唔到工

點擺？